屌你老未真係好撚難揀

泰妍 tiffany 子瑜 mina momo 雪炫 智珉 草娥 娜恩 初瓏 夏榮叫我同佢地結婚 點撚樣揀

why not all

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

會死 不了

子瑜完勝

很有道理的一段話，大家分享：
再過若干年，我們都將離去，對這個世界來說，我們徹底變成了虛無。
我們奮鬥一生，帶不走一草一木。
我們執著一生，帶不走一分虛榮愛慕。
今生，無論貴賤貧富，總有一天都要走到這最後一步。到了天國，霍然回首，我們的這一生，形同虛度。
所以，從現在起，我們要用心生活，天天開心快樂就好。
三千繁華，彈指剎那，百年之後，不過一捧黃沙。
請善待每個人，因為沒有下輩子。一輩子真的好短，有多少人說好要過一輩子，可走著走著就剩下了曾經。
又有多少人說好要做一輩子的朋友，可轉身就成為最熟悉的陌生人。
有的明明說好明天見，可醒來就是天各一方。
所以，趁我們都還活著，有愛時就認真的愛，能擁抱時就擁入懷，能牽手時就不放開。能玩的時候玩，能吃的時候吃。
請好好珍惜身邊的人，不要做翻臉比翻書還快的人。
互相理解才是真正的感情，不要給你的人生留下太多的遺憾。
再好的緣份也經不起敷衍，再深的感情也需要珍惜。
沒有絕對的傻瓜，只有願為你裝傻的人。
原諒你的人，是不願失去你。
真誠才能永相守，珍惜才配長擁有。
有利時，不要不讓人；有理時，不要不饒人；有能時，不要嘲笑人。
太精明遭人厭；太挑剔遭人嫌；太驕傲遭人棄。
人在世間走，本是一場空，何必處處計較，步步不讓。
話多了傷人，恨多了傷神，與其傷人又傷神，不如不煩神。
一輩子就圖個無愧於心，悠然自在。
世間的理爭不完，爭贏了失人心；世上的利賺不盡，差不多就行。
財聚人散，財散人聚。
心幸福，日子才輕鬆；人自在，一生才值得！
想的太多，容易煩惱;
在乎太多，容易困擾;
追求太多，容易累倒。
好好珍惜身邊的人，因為下輩子不一定能相識 !
好好感受生活的樂，因為轉瞬就即逝 !
好好體會生命的每一天，因為只有今生，沒有來世。

我決定忠於泰妍

jennie lisa

對唔住巴打 Tiffany 簡左我

op中學果陣同咁多女食飯點會唔難揀